咁早起身嘅

Good morning

早

醒咗瞓唔返

same

早晨，清今日要返工吖

Morning

湊女

係咪年紀大左，所以瞓得越嚟越小

早呀街街

牙囡幾大呀

我哋識嘅咩
識咗幾耐

未夠1歲，成日天未光就醒

唔識㗎，你好

你好

me year4 only

你個名喺度可以搵到

掛住一個人

返工

返工呀

唔到搵佢？定已經冇得搵

晨勃碌野太硬，訓唔著

煮個早餐食

我都係掛住一個人又得唔到佢，真係好辛苦

係大家都無再搵大家

Yes

同我格劍

有咩餐

做盛行，今日都要咁早起身

拎把西瓜刀出嚟

活動台大把啦

十二點幾就訓咗
難得早起就煮埋全家既早餐

做咩變咗格刀

唔講了sorry

好啦

煮咩早餐，想參考吓

起身屌西呀 屌完再屌

我女朋友係醫院實習緊
老母話呢排去搵佢就唔洗再翻屋企
你地會點做

你媽子做咩要咁強硬唔俾你見佢，驚中武肺呀

日式咖喱
切兩碌紅蘿蔔 兩舊薯仔 一個洋蔥同一個蘋果(會甜啲)
加啲雞翼/牛
習慣落牛柳粒/牛扒切條
越煲越淋貪佢唔洗點咬
雞翼就要「倫」骨

一大煲夠四個人食兩餐
放假大家都懶得落街食

珍

咩原因？老母，如果你老公係醫生係唔係要離婚？

翻工

食屎啦，good 你個頭。

有無咁多西你屌呀

咁早喺廚房切嘢嘈住晒隔離屋訓覺就係你

再嘈我擺地下切

返工啊屌

好正喎，但係早餐食咖哩吖

贏咗，即刻靜晒

我都要

喺公司了

sorry 講得唔好
佢驚呢排女朋友係醫院會中招only

好撚眼瞓

現在個個區都有人中招架啦，叫你老母唔好出街囉，有病唔好睇醫生呀。

早D 訓啦

佢地又ok喎
話朝早食下飯又幾得意

快速切
因為我都驚嘈親人

好開心嘅家庭但係一早食咖哩，實在係太刺激啦

加塊濕毛巾墊住塊砧板就靜好多架喇

驚咩，剁埋肉餅都得吖

笑撚咗
我樓上24/7都剁緊

試過隔離屋0430 剁肉餅

佢屋企做食品加工

無得去日本
唯有扮下日本人
食下日式咖哩

我有啊
但都驚嘈親人

有無 「人體盛」

Cls
係咪想整人肉叉燒包

擺我細佬上枱

咁又誇張得滯，但有冇諗過舊肉邊度嚟，咁早都未有得買餸，同埋隔離屋有冇小左個人

其實係砧板同枱面碰撞先應聲，墊一墊已經差好遠

我估係老人家要食早飯

無聲切菜